# Стандартные действия пользователя в системе

## Авторизация

* Неавторизованный пользователь заходит на страницу "/admin"
* Пользователь видит форму входа с полями "email" и "password" а также кнопкой "Войти"
* Пользователь заполняет поля "email" и "password" и нажимает кнопку "Войти"
* Если авторизация прошла успешно, то пользователь перенаправляется на страницу с адресом "/admin/dashboard"
* Пользователь видит пустую страницу с заголовком "Панель управления"

## Завершение сеанса

* Пользователь авторизован как "admin"
* В панели управления видна кнопка с именем "admin"
* При нажатии на кнопку открывается блок профиля пользователя
* В блоке профиля присутствует кнопка "Выйти"
* При нажатии на кнопку "Выйти" сеанс пользователя завершается, он переадресуется на страницу входа
 
 